查b 今日有段新聞 我諗起你

【Now新聞台】超強颱風山竹星期日可能威脅本港，政府已召開跨部門會議應對，有市民亦做好準備，到超市及街市購買食材儲糧。超市部分貨架幾近清空，街市有菜販指生意多三成。

超級市場的凍肉架幾乎掃清，即食點心剩下亦不多，這兩天很多超市都要不停補貨。

街市與平日一樣人多，有人拖手拉車來買菜。有市民指，知道周末可能打風，都買多一點食材，亦有人覺得不用太擔心。

有檔販表示，過往打風市民都沒有今次緊張，有人買兩隻雞做儲備。

在菜檔買菜的人都多了，菜販表示生意較平日多三成，而來貨價亦貴了一成多。

因為打風，不少菜販都提前增加存貨，有菜販指生菜、白菜、節瓜等不容易變壞的菜最受市民歡迎。

Is.

is

我今日買了兩隻雞做儲備

嗰兩隻雞都係陪瞓

有人叫兩隻雞做儲備

片後補

excel